[IOS/AN] 少女前線 槍娘[37] P=NP

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

活動

夜戰地圖

簽到限定人形

新系列

屌

指定動作！

放工

Welrod + 馬卡 + 92式
打左廿幾場0-2, 隻M16仲有3個人仔

嬲唔嬲 嬲就屌肥牛

陰公＿

嬲唔嬲 嬲就屌ar dee

想問下ar15有冇專武係咪差好遠?
假設我冇專武但3件裝都係5*

嬲d咩

返工返到開心

MAX+10 差6攻左右

呀Dee：

我會

邊行咁痴線

飲番杯冰凍啤酒！

高歌一曲氣量厚～

陰公
2452 8000
加油

45姐依個髮唔多掂喎

岩岩追多九飛了

愈黎愈懶 依家都唔得閒肝槍 做完任就算

留名

你望下你個肥肚腩

做飲食
不過長期望住個海
有時啲客會比tips 個刻最撚開心

不過part time黎 full time應該笑唔出

rin大上唔上到車？

唔駛俾返餐廳咩

得閒換下on9野做副官

自己落袋架 俾返公司即刻唔撈喇

idw？

我聽過朋友講要入返tips box

痴撚線公司

angel 放假

核心*8
小錢錢終於做嘢

英文嫁…

4造2核

連續3日都送膠囊比我係咩玩法

派膠比你

重造M99
Ok la

m500

屌你咩ok

癡撚線咁西

我地走個陣仲可以拎兩枝啤酒返歸嘆

11星3核2綠插板，屎味咖哩

想知仲有無人未block Loople，考慮緊加個ban list

點解

未, 準備

loopie第一個
你第二個
我應該係第三個

show blocked user

屌你老母你有邊日上水唔係曬槍

我有份教新手啦
之前d問題咪又係我接手

好心同曬槍無得加埋計

4造9星
打回原形

新米小薯蓉求fd
31914

31914
大佬

做咩即
帶番你d mp5番屋企啦

我只係早期申請
但近期先玩

加左

有無串左少少牙ching

硬膠仔

sor

added

巴打黎

2造0核
春

叫下G11春先

2:50 * 4
good game

追多兩飛又3:50
花瓶就死開少少啦好嘛

3：55
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
416唔好咁啦 我想要404啊

番左歸啦

快wor

屎key姦有我有足夠了

求下大家吸走我堆垃圾花瓶五星

連登巴打有特別的曬槍方法

出返mp5啦你

見到2:30 拆咗
G36C 幾時先有
次次血統任都無新槍

係我到

計埋湯哥416五星率突破左4.3%

睇造人約同快造，多既玩130x4
應該解到血統任
無約既就......賭重建ar/rf式，千祈唔好賭mg式，賭到破產都未完任。

彈藥又大破

渣ga

維持1日4造,各資料重返20k關口

零件點上到20k

24342 13 30496 2011
超級唔平衡

求忍手唔賭槍方法
一有資就好想賭

用30 30 30 30射嗮啲白紙佢 搞掂

33199 30515 13785 9396

屌你老母又係漢陽

叻

好正常 做乜

叻喇

95 96 用v衝都過唔到丶我衰咩 打飛機冚miss

冇 跟機報吓數姐

我日日賭rf式啲零件點會少

落水槍

利申過唔到96

試下一口氣賭撚晒佢,之後個心癮就會少返啲,就可以儲返幾日資,當然唔知頂到幾耐

法國大家都扑左me，收幾日皮先

仆街未練過

Thanks
btw我 83造就完成咗

好，我而家去賭曬佢
然後將目標設定成每日4造

無知一問
水槍點拎
好似造唔到

每日係咁跑白紙
一跑完就再賭

夏活獎勵
明年請早

無玩夏活？

冇
我都係加入咗冇幾耐

魔方後入坑咪冇咯
利申：冇水槍

AR小隊隻M16擺邊好，8號位7,8章比人一下打穿甲

冇水槍 59 降迴哥用Fnp9

7，8章 m16果11裝甲已經係奶油冇得主坦
可以收番埋唔用
一係配Ro主坦 全AR小隊 100lv咁樣都仲可以係8章有幾戰既能力

已經係真.AR小隊，打算以後一開波就撤退16哥算

我8章時有玩ar小隊 唔用黎開路 做隊偏師都還可以
不過每關打完維修都幾大下咁

最近上得來少左

fb group

防自爆

放故台算

一來啦，二來我都要區分開自己係唔同平台上既角色同表現

有無人100造完都0 5星

企正100造完

3點預備埋位

我已經放棄左入你間房,實搶唔到

日日4造都出可樂

咁撚多仔cosplay 9妹

2:20又出MP5

有冇我老婆份

好撚熱

早晨~

早晨

Rinちゃん

早抖

怪叔叔

Bam

呢個rin又係邊個rin

呀Dee失左憶？

灰熊到底要練幾隻

每個Skin一隻

3隻 ok

一隊一隻 十隻啱啱好

有心無力
有力無核

個名呀

?

？

德皇由1擴升做4擴
轉眼又升返上700核

我意思係你個名係邊個rin

呀DEE飲大左?

好難捉摸

仆街人木

是但

唔記得左呀dee係喪心病狂起底友添

聽日蘋果見

係鬼

原來門倉甲ching一直狙擊阿dee係保護緊我地不被起底

烈士

SINoALICE入得?

SE隻game入得

公司無WIFE真係仆街喇今次

以為入錯post

玩咩 唔係好想開新坑

係咪比打掃阿姐錯手拔走咗條線

就黎可以見到rin巴廬山真面目

糞game
同火紋一樣刷首抽就係遊戲全部

門倉巴

邊有咁變態 當識個朋友

冇人想識你 冇人想比你識

菊花已開?

有冇人可以幫我刷3SS開局

加油

門倉巴想識呀Dee

有root就好啦
只係刪左一個file就唔洗DL
卡到2046

識左

冇root都係1分鐘刷1次...

100%都卡

話說啱啱見到rin巴facebook

真唔真

PMPM

我出500

好多痴漢

純文字討論

假膠才真

成班hehe

pmed

1:10

PP-2000

又見到呀Dee fb

好恐怖

以上fb請全部pm我
thx

大起底時間

大奇蹟日
M記PARTY

酒水已備，灌醉門倉同呀Dee

然後將佢地

M記單嘢真係笑撚死
[size=1]其實我有諗過去 /size=1]

伊Big酒水供應商

未成年唔飲得酒
有無蘋果汁可以飲

我都有，免費麥樂雞喎，無限食喎

一程來回去金鐘 夠我係街市買幾磅雞翼自己炸

我想見下女咋

打開少前咪有囉

得IDW DA喵

仆街 玩咗咁耐終於中第一隻鍋鍋鯊

idw2000

仲未有

idw都冇

我都有 單純想去見下連登仔係咩樣

照下鏡咪得

秒

sad but true

Ump姊妹同416做乜瓜咗

U M P 9 !

立FLAG了?

404有人中咗傘

404理論上係秘密部隊，瓜咗應該連墓碑都唔會有

nonono
404每次任務完 如果有人提起 會話成隊死撚嗮
所以如果真係死咗
應該都會有墓碑

張圖講笑都咁認真

遊戲應該認真玩

ok上萌娘睇歷史設定，頂到一半我畀個服你

雲母組啲故事編劇全部屠夫嚟，話唔定下一章就推我老婆9妹去死

唔得閒去

下章可能到sop啦

虛淵上身

所以暫時黎講我老婆有排都未死

G41係咪連故事都冇 ?

4星實力過唔到後面啲關喇，
要華麗轉身上5星同後面啲boss對打

搵e big寫 第一集就死

遲D買本設定集慢慢睇

搵臭狐狸姐姐

dayoff個陣追下故先
係0開始定1開始

果個世界既最後沒有槍娘，感覺同我地睇金庸小說一樣

AR小隊打唔贏7-8章好似好合理

之前唔係有人PO過?唔太記得
0>1>...夏活?>7?>冬活?>8???

連唯一一隻有專武都整死埋 打鬼咩

12345678 event唔知點插入去
0係講AR小隊分散 鐘意開始睇又得 睇完4先得都得

佢個劇情replay就係順序

指揮官死都唔組3HG2RF, 冇得救

AR廚

少女前線日版註冊失敗

鬼有角色死咩 flag到咁點可能會死
佢本身都咁多動漫梗 基本上必定玩flag

幼女前線

理由:名字跟舊營運類似，退回。

德國槍夜戰1-1已經出過（無份）......
再黎德國回合應該要後後面

設定集文字

雲母組同陣面分家留低一盤爛帳，有排搞

英國妹幾時有CV

時間線應該係
0章、1-5章、魔方、6-7章、失溫症、魔方+、8章
我記得魔方+開始時有警告話劇情係7同失溫症之後

終於出

仆街 又出灰熊

灰熊都要block

show

自從拎咗第二隻英國妹去擴
手槍式就無再見到佢

整裝又47:00
彈藥箱我屌你老母咪比我見到係你

彈藥箱

你唔好set到出彈藥箱嘅值咪冇

彈箱好有用丶你D MG可以fe 耐D

你要5個彈箱砌5MG陣

連賭裝都爆死

量產型灰熊

成個建造日誌都係灰熊

淨係儲資既日子好輕鬆⋯好耐冇試過

做完週任 依家9場都唔再打

點樣可以出消音空尖又唔出彈藥箱

果D 1秒初糞是咪5mg

你自己睇啦
全部都係MK23 (BAM)+4MG

你按佢個名睇到佢用咩陣

原來你想又要消音又要空尖

明明第一名用灰熊

1秒喎, 我地唔同SERVER??

冇睇到初糞

我d排行除左收集外都唔識更新
等極都係舊data
當初防演冇更新走去問admin
等到第100名都已經係109層都未更新我
明明出排行前已經109，出左排行又一直有打

毒撚被無視是常識吧?

又借機以曬新槍

我當初都係咁 去問佢又話等更新 明明人地一路都有上榜 都唔知當初打咁快109有乜L用 又唔用初次過109個時間
N咁耐之後自己打多次先有排名 DKLM fake 9我

149零件

賭到仆街終於有t骨
零件31

冇X骨

屌係喎丶以為排名唔禁得

披風副產物

Cls

擊殺排名終於上左全B服一百名
成班無頭騎士

仲要較滿哂

T骨有咩用?X骨先係高需求
賭金披都係出夜視

用咩式 之前冇mark低

用咩式
230 80 230 80？

數量幾多 唔知台服幾時有

270 40 270 190

T同X都係1.1~1.3%出

俾Ppk 英國妺 索米？

我要比貓23同9妹
賭得唔夠多

136818

第一: 478301
第五十 : 161934

台服未有排名咩?

190唔會硬食彈鏈咩

唔知點解
賭左好撚多發一個都冇

反而夜視一車車
我本身得六個
賭到依家有兩行半夜視

一飛47分鐘
我看到絕望的未來了

可能少彈呱

岩晒,打5章夜戰

可能係金蕭音

270 40 270 190
呢條式會唔會有消音？

2.X%

即係我又有2%俾人block

block定先

47:00 第三個彈藥箱正啊

綠

突然驚覺
3-4N 用RFB都推得到
我練9A91做乜鳩

多謝你
一造即出T

5章呀大佬

Show

勁式

BTW
9A91傷害得42 *280%=117.6
RFB 傷害69 *180%=124.2

仲有, RFB命中高好多

49

4/5星既距離？咁閃電呢？

官方買設定集要抽?

閃電成二百

閃電5秒後一定第一啦
(要睇係咪打飛機, 我覺得佢都未必打得中)

多人唔同命係咪就係呢D

5章要AR架咩 我冇用過喎

閃電隊仲未5擴

橙

陸服維護

親愛的指揮官們：

為給大家提供更好的游戲體驗，《少女前線》計劃於6月8日上午10:00-14:00進行全區全服停機維護更新，期間不能進入游戲，維護具體結束時間會根據工作進度推遲或提前。

6月8日維護內容：

1.新增活動：“專屬裝備掉落UP”，活動時間：6月8日維護后至6月15日維護前。
活動期間，夜戰關卡專屬裝備掉落概率翻倍！
掉落信息：
夜戰1-4 國家競賽穿甲彈（春田專用）
夜戰2-4 Titan火控芯片（M1918專用）
夜戰3-4 .300BLK高速彈（ST AR-15專用）
夜戰4-4 GSG UX外骨骼（MP5專用）
夜戰5-4 Hayha記憶芯片（莫辛-納甘專用）

2.商城新增：“作戰補給禮包”，上架時間：6月8日維護后至6月15日23:59，每日限購10次。

3.修復：原五星家具“糖果屋”套裝名稱更改為“糖果小鎮”。

4.優化：調整了“童心園”四星家具-海盜船雙人床的家具圖標樣式。

5.優化：調整了“童心園”四星家具-海盜船雙人床、“糖果小鎮”五星家具-貓貓蛋糕巴士與宿舍內戰術少女的交互點位置。

6.優化：補充了4套主題家具【月光舞會】、【都市攝影棚】、【糖果小鎮】、【童心園】的套裝效果描述。

維護結束后玩家可以獲得“后勤官格琳娜維護補償禮包”。請各位指揮官記得到郵件中查收哦！

轉載自官方微博

你點過5-2N

陸服又4小時

正
又有資源送

500*4

500夠做啲咩？手槍式3飛直射落海

6664
magic

可以俾個藉口我賭槍
可以賭一下mg式

6264仲要倒貼, 不了

賭咩啊賭
你咁歐洲 乜都中啦
雖然我好似冇咩資格講

mg起碼同時射10野先有收成，1野1野咁爆死居多。

AGGER

2隊mg 2隊rf

5-3N有冇攻略?大到仆街

連猴巴都要功略

好多電

攻略猴巴?

THIS

認真無人理

男人先正

幫唔到你

我上b站睇黑貓啲攻略架咋

肥仔波

打完2-4N冇打

明明1-4章N都有每一步攻略
5-3N冇...

幾多隊先

果日打完5-1就無繼續了

打完1-4冇打

明天UP

5-2N已經要4+1隊
5-3N可能要8隊?

仆街唔記得偷電

唔洗 好似都3-4隊就夠

發覺無人睇首頁
5隊左右已經safe

你仲有朋友老婆，記得推佢地上前面擋子彈

首頁有講?
有你地就足夠啦 洗乜第一頁

夜戰係咪冇得靠乾爹...

冇

可以招喚1個

行得一步, 要推佢上前

我都係返黎呢邊算 隔離隻game唔係人玩
朝早抽到依家都未有一隻解放武

sosad...我暫時淨係推左1-4N

我玩緊都覺得好無聊

個邊開始亂吠, 已unfollow

有

艦B？

sinoalice

sv98 <3

隔離班人以為server禁一個制就可以加大個處理量

仲諗住今晚刷
係咪唔洗玩了？

睇HA條片上腦

IT狗抵比人鬧
BTW佢地應該係十幾歲啦

刷首抽=100%遊戲本身

第3格開始睇唔明

等放工⋯⋯

11連敗

養夜戰強無敵？

大蜘蛛

我而家先埋位

人人有狗佢冇,所以半夜出去搵狗,捉左隻強無敵番黎
果然戰鬥民族~

今日要in人，15分鐘一個

是但問啲野囉

ceo

放工只係為左............

蜘蛛?

有條友拎地鐵同隻game比 笑到我仆街

老闆請唔請人

屌咩畫到咁
1 2
3 4?

跟機THANKS

古ching請我來肝兩個月槍oj？

幫佢打飛機

公司隔離區開鋪，啲普通員工係我果邊in

咩工種？ 有意in

10K 頂爛市先

下期係咪出泳裝skin

禁個制果個應該係假膠黎

但係拎地鐵黎比果個就應該...

玩左就黎一個月, 貼下自己唯一一隻五擴

傳緊，但唔知有咩槍參加曬胸大會
可能有wa醬或春田，m99。

應該係真心嬲嬲豬

是真愛呀

[q uote]
是真愛呀[/quote]

玩左4個月 想貼下我老婆

居然係蠍子

留名睇門倉巴

我請你即係害個新鋪經理
你一邊開工一邊肝槍比人炒
我唔想中伏

到底邊個係0邊個係1

係愛呀 我都結左

開工點肝槍

咁都比你估到

總統仲有冇玩艦女人

you竟然是個受

不過平時我隻蠍子係用原始skin lam lam脷

LLC

禮裝奶腳正好多喎

仆街要跌錢了

每日演習遠征only 比官方D 19處事搞到好冇癮

我指佢個lam lam脷表情

總統玩FGO歐撚到仆街
呢到一定都唔知收收埋埋幾多隻5星槍

Agger

後勤前線

少女後勤

後入定前入?

推

阿婆

落

火坑

兒童節pass，留鑽等泳裝

如果出泳裝
暑假又要去搵工打

小妹終於搵到完美介賭方法
就係賭哂d資源佢

出非m99蘿同G36系列V衝skin就課

從根源解決問題
支持

根源->DEL GAME

del game 只能解決課金問題
利申：又想課一單賭裝

屌103飛終於有5星啦
但又係FAL

冇一發入魂包我就好安全

放蕩系列：FAL，G41，SR3MP

點解唔出蘿莉夫完場恥笑對家個樣

你仲未block佢

9A91.....

夜戰系列就翻去同淫賤小熊組隊

唔著好件衫同唔著衫係兩回事黎

臭雞s

SR3MP 爆衫後好柒

55

諗住擴編支維爾德mk2
點知唔小心拎咗隻mk2去強化支mk2
有冇得求情拎翻

FB4748

你試下驚入面搵客服....祝你好運

橙橙豬

笑死

mk23，阿斯特拉左輪，dp28

咁都有得撳錯 抵啦

巴膠?

不要再說了,唔係又有人被BAM

好慘

再見了我的維爾德

這個維爾德

太眼訓
撳完先發現中伏

我連一隻英國妹saber都無，人地就可以攞去強化，唉

再見了我的15核
情況冇咁差嘅

好慘但笑左

新手大晒架

yes

下次出一發入魂我要課到有維爾德！

50X50圖=2500造

FB4748是咪HTC

唔好答佢呀, 一陣又起底

自律只可以出一隊?

賭唔贏起碼有核收或者擴綠毛

1章頭幾關先係, 之後好多都2隊
1-2可以自律到LV30
其他自律暫時冇咩效率

痴線

我諗住遲下活動自律1-4N

自律未必有UP, 活動又唔計

之前已經試過送錯隻5xLV 嘅m3去強化
當時我講咗句好彩唔係送錯隻5星
點知今日我真係送隻5星去做狗糧
人生已完

今次自律都有提升

人生好忌立flag

鎖住佢啦

養成鎖定好習慣

係咪每次只可以有一隊係到自律
可唔可以同時自律1-4N,2-4N

Show Blocked User - FB4748

一隊

唉明明強化3星up既槍都會問你多次是否強化，你都要按確認，唔識得珍惜就唔好怨喇

應該話同時只可以自律一關
有d關卡需要用2隊

唔該哂

做完個任夠幣再十抽
又中Negav

本身鎖定咗
跟住擴編就解鎖翻
點知㩒錯咗強化

擴編解鎖
嘈到佢PK

HTC你id係咩

SHOW BLOCKED USERRRRRRRRRRRRRR

我啱啱拎鎖咗嘅56-1試，擴編都搵唔到支槍，要解鎖先搵到
平時起屋企用電腦就唔會出事
但返工對住電話咁細個Mon，加上眼訓專注力不足就奶野了

未試過

有無得眕返端午節活動張LIST

0:55

P7 B

6月9號聖造定聖肝個張

係

搞清楚晒專武關卡要點刷了
目標 2-5章~
聽日開始勞動

5-4n果幾隻蜘蛛都幾睇臉
不過冇魔方+果個咁變態

冇份

無MG打唔到第五章

仲唔練

夠level唔夠核

Hgrf都可以

堆裝甲狗仔點打

4-4n 5-4n都係刷完蜘蛛就走
4章照計唔會遇到狗
5章係避開狗

但係都要開到5-4N先得

夜戰唔係要清哂所有敵人?

專武跌落判定係蜘蛛同S勝，S勝效率太低所以打完蜘蛛就撤退

清晒所有敵人係正常打法
但因為通常只有一至兩隊鐵血係有掉率+關卡完結判定
如果想低消耗打撈既話就會直奔有掉率既敵人然後撒退
咁樣比起用資源+戰損 打多7-8隊冇掉率既鐵血
而多一次關卡完結判定掉率 會比較慳資源

咁可唔可以利用呢樣野去推圖? 我想去刷3-4N AR15 專武

咩叫呢樣野？
推圖一定要全打

又拆隊

練多啲hg

終於唔使buff 呀Dee

1-4N & 3-4N
去打蜘蛛路上要打太多隊鐵血
所以都會全清要埋關卡勝利既判定好過

趁仲有時間今晚推到2-4N先

冇專武要刷

今次撈專武目標
2-4N 4-4N 5-4N
撈完再去3-4N撈下肥

到我番工 跑馬地夜馬

🐴會？

停哂做所有野 啲資源終於升緊上去

🐴會好pay

5-2N唔夠打，莫甘入翻倉雪多陣先啦

要4加1隊

me得兩隊五擴

去完IVE啲打保齡活動
打到115分
唔怪得少前咁非
用撚曬啲運

莫辛垃圾

好J咪得

丟人

懶就懶啦

魔方入坑再加上手賤升左AR小隊先仲想有幾多隊

棄驚

你並不孤單
我都係得兩隊
練左arsmg同rfhg之後唔知練咩好

練返十隊HGRF先講

那有10隻wa、李、綠毛

一隻都冇

有G11咪夠囉

老李是什麼

入錯場5-3N冇裝甲

老李係咪配M14同綠毛最好

WA, 綠毛, 灰熊, MK23?

WA本身加射速同老李加火力好似唔多夾…

但陸服一直吹棒 李白灰綠維係當版最強hgrf

但人地所謂嘅最強hgrf係佢地2個

李 維
灰 綠
Wa

就係要一火力一射速 唔係想overkill咩

維debuff點會最勁
BTW唔好DRY睇數字,一快一慢有意外效果

隊野好離地下喎

的確

你咩意思

咁樣拆開咗我兩隊RFHG同1隊HG

整多幾隻咪得囉你咁歐

不過點解唔係WA2000放上面
而係老李係上面

有維嘅射速buff

因為debuff唔計入DPS你先覺得唔係最勁 但實際戰鬥效益好似的確依隊最好

拆返開做3隊算

我會WA放上食多個RF光環 因為邊個食維爾光環都差唔多

綠毛你幾時來

整兩飛HG式先

wait
忍住

好好奇你原本點組

20:00 25:00
spitfire你去左邊

都話咗你啦 未到吉時做咩槍

吉時=聖造
大家忍住

WA2000 SVD 灰熊 PPK 貓23
老李 M14 綠毛 可樂 絲巾
92 P7 PPK 維爾德 灰熊

好歐

曲線叫人曬槍

唔考慮春田？

齊4天王 仲用咩春田

炮狙入平A隊？

垃圾田

佢應該算半平a半炮狙嘅

垃圾

上完專武都係唔入流

主坦係BAM

隻57真係曬撚死我

你咁憎春田係咪因為你成日造到佢

因為真係好廢

新手牛

打左五百幾場都唔跌真係吹漲

連打嘅機會都冇真係吹漲

吹咩

下年總會有得撈嘅

魔方後先入坑

g36 vector
利貝 ro635
97

都唔知到時會唔會出隻再勁d嘅手槍

NZ75

nz75勁咩

做lun完已經730，開飯

好勁

手槍隊主力

5HG隊必要成員

之前ge巴話過冇nz75不如唔好玩5hg

SOR囉

點組法

都係唔撚開新ar smg

me 都mo

冇three

幾時派過?唔係國慶

簽到槍

某個月嘅簽到槍
好後悔無早D玩

NZ個光環太靚

同埋佢傷害係hg入面係最高個幾個

萬能既92式會係替代品，閃避光環，火力射速技

btw
It‘s high noon
造一發手槍先

92都冇

45分鐘

所以我玩到依家都冇去組5hg

welrod 92 p7 熊 加隻57頂nz75 都ok
防禦能力弱啲， 不過57幫手可能殺快少少， 減少損傷

午時已啊啊啊啊

geforce點組

1080ti + i9

幾好笑喎

門倉xDee

冇錢玩

宜家i7+1070

x埋你都得join唔join

屌 隊呀

仲用緊c2d D U

次次望到童心園家具個注釋就有D心痛

1070
自己砌機個陣無睇到就出10系列買左970好撚後悔

點解要加密

勁

打完5-3N全部重傷,又可以解日任喇

之前投票個期有台仔moon

咁你都知

因為個期大家上左去3k撚台仔

以架打緊intel 迫佢出i9 咩

放工了？

去左食飯

HG組隊就睇NGA個篇，個個寫得超詳細

6點幾都放咗

聽日開通宵

ump姐妹花配咩AR好

咪撚再練 我100lv都棄左

95 97 姐妹隊

用利貝代替M4得唔得？

如果組夜戰陣，預計入水槍，RO635閃電同9A91，剩低果支擺RF定MG？

比你估中咗

血包點會唔得

試下先

你打咩關先？正常唔會咁樣組架喎

姊妹x姊妹，剩低邊個係後宮王

M4 + 指揮官

救命..我想要RF/AR啊

未開始打，我呢個係練住先既組隊
支水槍得6lv

修羅場不了

後宮王已死

中（95/97）美（m4）德（45/9）三方戰爭

正常你夜戰, 3hg2rf, 4hg1夜戰ar, 2-3mg+手槍, 正常ar隊配夜視鏡, 已經夠打哂

笑左

居然無將AR小隊練到5擴

唔識貨, 仲叫人唔好練

明明用RF式都要出SMG

SOP狗也不屌是常識吧?
RO都因為係SMG未練

練爆左喇

Sop初頭嫌樣衰拆埋

成隊得一隻1lv其他都100

狗仔同RO不知幾正

話你叫人唔好練, 唔係話你唔練

AR15上三BUFF打5-2N都係輸比G41

唔勁喎

RO準備緊練，而家無哂核

有咩用?

未有咩做, 練第二隻SVD先

就係唔夠數組隊，差額要組埋黎練
ps.德皇或m99同pkp比，係咪應該要練pkp？

全部槍100lv冇野練

有挑染

PKP係同PK&MG5同LEVEL嘅MG
給我他媽的練爆她

拜多幾下

炮狙未有活動可以發揮
PKP可以打技能資料

有新的槍

要玩mg隊係咪2mg1hg2sg

正常唔係
睇你打咩啦

咁正常係點，求教

5-2N打狗:2MG3HG/3MG2HG

原來用唔到sg
Thx

唔擺SG係因為光環唔夠強悍定係唔夠閃？

SG好似擋唔到狗

暫時諗唔到用得SG既關

有啲痴線佬玩3 SG 1HG 1MG 打95~99
有啲SG招技係必中, 佢地用黎打小飛機

m37 / m1897 技能必中, 開一炮死一大片小飛機
我冇m37啊！

RMB

RMB都冇啊！

要3隻特定SG先打到, 不了
用返SMG啦

仆街成日click撤退都冇反應
死左2次好感bonus都冇埋

打裝甲⋯一個加攻瑋個加射速冇得比架喎

手機/模擬器?

5-3N SORRY

我琴日打5-2N都死左

點解唔用S/L

手機
模擬器用mouse一定準好多

順住而家速度，一陣又係12點爆post

台服，只維護1小時

親愛指揮官《少女前線》將於 【6/8(四) 10:00-11:00】進行停機維護作業，為保障各位玩家權益，敬請玩家們提早安排時間，避免在停機前一刻進行作戰任務等操作。如伺服器有提早或延後開機之消息，將提前於粉絲群更新公告。作業期間造成玩家的不便，敬請見諒 !
⚠️本次維護期間將強制關閉所有正在進行中的[作戰任務]，請指揮官們注意！
=====================
相關更新內容如下：
修復：原五星傢俱“糖果屋”套裝名稱更改為“糖果小鎮”。
優化：調整了“童心園”四星傢俱-海盜船雙人床的傢俱圖示樣式。
優化：調整了“童心園”四星傢俱-海盜船雙人床、“糖果小鎮”五星傢俱-貓貓蛋糕巴士與宿舍內戰術少女的交互點位置。
優化：補充了4套主題傢俱【月光舞會】、【都市攝影棚】、【糖果小鎮】、【童心園】的套裝效果描述。
=====================
#活動預告
🔥【夜戰關卡專屬裝備掉落機率UP】🔥
活動時間：6月8日維護後－6月15日維護時
活動內容：在活動期間，挑戰指定夜戰地圖專屬裝備的掉落機率將大大的提升。
📣前線補給【作戰補給禮包】📣
活動時間：6月8日維護後－ 6月15日 23:59
活動內容：活動期間，可以購買到作戰補給禮包。
禮包內容：彈藥*1000、口糧*1000、快速修復契約*1
*開啟「商城」→「禮包」（※每日限購10次）

人狗區別

聽日周回住2-4N先

最後一秒先死

食屎

原來AR15冇戒指

實名認證

想搵大佬評下我隊hg
睇左NGA試配

填習總個名

習大大

WA醬愛我,我愛WA醬

SVD呢?

唔錯咁

原來我好缺T 骨
求式

說好不提的
942造0 SVD

大佬，隊形唔岩wor

中間開始錯左啦

起碼順住落123咁加，rin大就擺一個落去
果然大佬係扮唔到萌新

我又想要

RIN大做野唔洗你教!

冇57

你冇57? 定nz75呀

恨到傻左

對唔住⋯⋯⋯

rin大轉頭開post啦一陣肥牛又派膠

至少12點半先番到屋企呀

慘慘豬

點解我開就一定派膠

成個APPS台得我地個POST長期負皮

飛高某人開都長期負皮啦

神抄之塔

110LV 冇任解
有啲失望
要120

如果下個post個標題可以吸引啲既可以考慮正皮

永不考慮

例如祝肥牛日日中MP5?

hg唔缺命中，夜戰可以裝夜視鏡

放水槍冇乜效益

雖然nz75同57傷害高，但冇乜增傷技既情況下清怪都係慢

變左中間個隻要睇閃避靠運氣坦

agger所以我以後都唔搶1001，反正認真打定求其打都派膠

水槍換cz75

每一正皮肥牛重造多一隻MP5

咁就正皮呀

得咁少加攻, CZ75招技打好少dam

57
NZ75 維維
可樂? MK23

57
灰 維
nz75 mk23

係喎, 你咁好D
BTW
冇75

我見人會mk23企中間

維唔係坦好多咩?

無75無57無英國妹
5HG什麼都是幻影

因為比buff後面?

等下年
你又冇57?

我魔方果陣都無練RF,打10次攞完閃電已收皮

RF你3星戰神都冇練
咁你新手個陣用緊咩隊

用奇金代替得唔得?

絲巾係RF HG隊>57

57係HG隊>絲巾

仲有個半鐘

因為爆擊%?

點解唔放埋cz75 好鬼型

係啊，RF本身40%再加光瞄，唔太需要暴擊buff

HG本身得果20%同消音器，用57會好d

往事不堪回首，你只需要知道我果陣得一隊p7-m2hb-湯哥-sv98-fnc可以打裝甲，就知道我練錯既程度有幾遠

Interesting chose

Google翻譯器都有失靈既時候

Translate server error

啱啱打完幾百字英文呀曬文
brain jammed

提一提突然醒起有兩篇幾百字英文作文要交比學校
shit

作少前啲劇情比佢

點知個教授都有玩少女前列線 即刻F左

三飛
2:00
2:00
2:20

屌

今日長跑14同02都跌左十一張契
冇乜大成功

MP5

[壞習慣]
玩啲編組類既遊戲總係唔想維持同一陣容，唔係呢個game有老婆系統我一隊應該會撈亂到永遠

你仲想跌咩

這個M4A1配cv，我可以！

loli

你問乜

OH
i mean
我少左11張契

咁又一日，等13點打卡收工造槍

自膠

まぁ
つまり
俺は11枚契約を無駄に使えましだ

aek999強嗎

夜戰勁

1200資

課長

十粒膠
屌死你呀

1000*4

出左spitfire

233呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

每日四造一核一新槍
very good

成班仆街

四星都屌我

401 401 91 32 唔記得邊位巴打講既條式 多謝你呀

個PO去得咁快追得好辛苦

拿
我比你簡用咩體位啦

spitfire出左，人生又再一次無意義

出左個47mins
等到第三星期先開
玩的就是心跳

你有MP5喲

祝大家見親47:00都係消音

隻臭雞已經幾日無翻屋企

黎幾飛SMG式呀
我日日都見到你老婆

無SMG想要

收到1600x4，但唔夠膽造槍...

大課長

又是平常兩星的一天呢

收唔收契仔

270 40 270 190
56：00

唉130x4，出波波沙，idw，64妹，同埋肥牛，都有賺掛

仆街
第二飛都56：00

你走啦好嘛

我屌

見咁多rfb仲諗住追

又中咩五星牙

ots14

個倉又開始唔夠位

心若冰清，天塌不驚

20造

追到pkp

又升

又爆死左

中埋pkp資料又升埋

等我特訓下隻pkp先

發覺就算自己歐氣上身造哂所有槍都唔會上到榜，係時候叫自己冷靜下唔好射落海

賭咗成個月MG終於出，仲要一嚟嚟兩把

沒有G11的第48天
心情低落

得48天就低落

隻game可能壞左
無2:35依個時間嘅

854造
最少有一半都係AR式
結果最少AR五星

想太多
2：35都係79式

喂好啊我要開圖鑒啊

個個都咁歐
我整極冇5星mg 更惶論mg4

請各位不要放棄希望

950造成功狙擊

仲即刻出左粒金高速彈

同你鬥歐大家輸硬

svd終於有svd

呢個post無所謂非洲人
只有運氣比較差嘅歐洲人同運氣好嘅歐洲人

歐洲都有黑人架姐

睇me表演光輝單抽中skin

下次再表演

講出黎笑撚死人

無位擺無位練，不如唔好造

心若冰清，天塌不驚

呢張係乜撚野黎

好耐無入黎
開始休閒play

一日入2次清左果6點就算

是但同我出隻五星，湯哥都照殺

20:00 * 2 ...

5章夜戰D劇情...
笑撚死

講定先
好撚熱

你用藍字搵

十戈
搏到了

好耐無見人貼綠毛公廁

哼

順便問一問
綠毛除咗火專RF隊
仲有邊度有用

指揮官namelist
同問等人答

See my team

where

4保1，iws

ok
練定先
準備迎接IWS

今日開始每日兩飛AR兩飛RF
鬥快

2造又炒

春田又來了

繼續叫春綠毛

春田都冇

等2:37 150 230 150 130 射一飛？

叫春收集率

呢條式就一直用緊
2:37試下一飛, 反正未訓

陸服黑貓update左夜戰專武打撈攻略

屌係老母
人人都出旋風
我就蘭子地獄

Who

推圖出左AR15專武
但係無練過

邊個呢兩個星期出旋風既都係

Who蘭子

Same la 三場自律出，mp5就三十幾場都未見影

四造六核

996

997

998

999

1000